# Korean translations for wacom-plug package.
# Copyright (C) 2019 THE wacom-plug'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the wacom-plug package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wacom-plug\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-17 19:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-06 22:53+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/switchboard/plug-"
"wacom/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/Views/StylusView.vala:50
#, fuzzy
#| msgid "Test Tablet Settings"
msgid "Test Settings"
msgstr "태블릿 설정 테스트"

#: src/Views/StylusView.vala:81
#, fuzzy
#| msgid "Eraser Pressure Feel:"
msgid "Eraser Pressure Feel"
msgstr "지우개 압력 느낌:"

#: src/Views/StylusView.vala:86
#, fuzzy
#| msgid "Button Action:"
msgid "Button Action"
msgstr "버튼 동작:"

#: src/Views/StylusView.vala:89 src/Views/StylusView.vala:93
#, fuzzy
#| msgid "Top Button Action:"
msgid "Top Button Action"
msgstr "위 버튼 동작:"

#: src/Views/StylusView.vala:90 src/Views/StylusView.vala:95
#, fuzzy
#| msgid "Bottom Button Action:"
msgid "Bottom Button Action"
msgstr "아래 버튼 동작:"

#: src/Views/StylusView.vala:94
#, fuzzy
#| msgid "Middle Button Action:"
msgid "Middle Button Action"
msgstr "가운데 버튼 동작:"

#: src/Views/StylusView.vala:100
#, fuzzy
#| msgid "Tip Pressure Feel:"
msgid "Tip Pressure Feel"
msgstr "팁 압력 느낌:"

#: src/Views/StylusView.vala:115
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/Views/StylusView.vala:116
msgid "Middle Mouse Button Click"
msgstr "마우스 가운데 버튼 클릭"

#: src/Views/StylusView.vala:117
msgid "Right Mouse Button Click"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼 클릭"

#: src/Views/StylusView.vala:118
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/Views/StylusView.vala:119
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: src/Views/StylusView.vala:144
msgid "Soft"
msgstr "부드러운"

#: src/Views/StylusView.vala:145
msgid "Firm"
msgstr "단단한"

#: src/Views/TabletView.vala:52
msgid "Tablet (absolute)"
msgstr "태블릿 (absolute)"

#: src/Views/TabletView.vala:53
msgid "Touchpad (relative)"
msgstr "터치패드 (relative)"

#: src/Views/TabletView.vala:55
#, fuzzy
#| msgid "Tracking mode:"
msgid "Tracking Mode"
msgstr "트랙 모드:"

#: src/Views/TabletView.vala:63
#, fuzzy
#| msgid "Left-handed orientation:"
msgid "Left Hand Orientation"
msgstr "왼손잡이 방향:"

#: src/MainPage.vala:22 src/Plug.vala:21
msgid "Wacom"
msgstr "Wacom"

#: src/MainPage.vala:30
msgid "No Tablets Available"
msgstr "사용 가능한 태블릿 없음"

#: src/MainPage.vala:31
msgid "Please ensure your tablet is connected and switched on"
msgstr "태블릿이 연결되어 있고 켜져 있는지 확인해 주세요"

#: src/MainPage.vala:34
msgid "No Stylus Detected"
msgstr "스타일러스가 감지되지 않음"

#: src/MainPage.vala:35
msgid "Move the stylus over this window"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:22
msgid "Configure Wacom tablet"
msgstr "Wacom 태블릿 설정"

#~ msgid "Please move your stylus close to the tablet"
#~ msgstr "스타일러스를 태블릿 가까이로 이동해 주세요"

#~ msgid "Stylus"
#~ msgstr "스타일러스"

#~ msgid "Tablet"
#~ msgstr "태블릿"
